嘎嘎整傷條頸..超擔心

邊條能樣整淤嘎嘎條頸搞到要痴膠布？同我死出來wcngb🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

香港人 食咗飯未呀？

抵撚死啦

我印尼華僑

想問你地印尼人係會當營多撈麵係餸？ 如果係假膠就當我冇講過

通常俾狗食 係香港人先當係寶

抵啦

抵死

抵撚死啦
快d斷埋頸

上年MAMA?
條友仲好意思話自己係香港人
用殘體字 做護旗手

幾時斷頸死

抵佢跌落台整親

sry我琴晚同佢玩太激...

我都想啜牠咖哩雞..

佢今晚可以安心護旗

擔心佢死唔撚去